有冇手足知點先唔會將區議會選舉政治化？

區議會是咪唔屬於政治一部分

其實你知唔知咩名政冶??????

其實你知唔知只要有兩個人或以上，佢地之間既互動(同不互動)本身就已經係政治黎？
只不過咁多年黎政府一直試圖污名化同離地化政治呢兩個字
用民生、經濟等唔同名目去令人覺得自己既生活同政治無關
認真答：只要你有辦法令到你個區得返唯一一個人，而佢唔知道呢個世界有佢以外既人類，而全世界都無人知道佢既存在
咁佢搞區選既話就會同政治脫勾